# Genesis_test_02.11.21
Часть 1
1. Используя Terraform создать на личном аккаунте AWS ec2 instance (t2.small, debian10).
P.s. Безопасность, балансировка и IAM на усмотрение кандидата. 
Часть 2
1. Используя Ansible на ранее созданном instance установить необходимые для работы пакеты.
2. Установить и сконфигурировать Nginx, MySQL, php7.4.
3. Сконфигурировать TLS соединение с Nginx, любым способом на усмотрение кандидата.
4. Результатом выполнения тестового задания должна быть phpinfo()-page на сконфигурированном ранее домене.
Часть 3
1. Код написанный для тестового задания залить в личный открытый GitLab репозиторий.
2. Предоставить ссылку на:
- GitLab с исходным кодом тестового задания
- Домен для проверки результатов тестового задания
3. Любым удобным способом установить http-check домена и прикрепить скрин успешной проверки доступности домена."
